\documentclass[letterpaper]{scrartcl}
\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[right=2.22cm,left=2.22cm]{geometry}

\begin{document}
\author{Cristian Romero Andrade}
\title{Iluminación}
\maketitle{}

\section{Reporte}\label{sec:rp}

A ser una práctica similar al la anterior, no se presentarón
variós problemas, tal vez desde la perspectiva del autor, uno
se confundiria con los archivos extras para modificar la iluminación
por la poca practica con la que se presenta, Sin embargo
es sencillo una vez que se lee la documentación y se sigue una estrctura
en la navegación de los archivos algo más ``estandarizado''.

\end{document}
